轉發：CA/KA 停飛，各位小心

Source form AA fd:
Arm arm 開完會 CX/KA會停飛
Airspace closed
Immigration 等陣會停埋

出咗新聞啦 係HKIA全體停飛